發覺林奠開始忤逆，唔聽中央話

人地立蒙面法
唔帶口罩就拉
林奠：唔一定要帶口罩

校長呀校長，你哋放過老師啦

你諗得太多

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

人哋根本就係想呢一場疫症 係解決社會問題